我宣布大量打手風向狗全面進場連登！

由尋晚開始一大堆維穩post不停湧現

各方人馬可能都有，但目的只有一個，就係想成個反抗運動die out ，想大家自我設限

要破解呢班風向狗，連登仔只要多思考同埋多落場就會了解到事實

真係參與緊嘅你只要行出街睇你自然感受街坊態度，呢d唔係風向狗/從來都唔落場嘅蠶蟲軍師所理解嘅

光復香港，時代革命！

打手量產acct洗版可恥！